洗手洗到隻手爛左

咁樣?

侯素老師出動

梅毒wo

睇左
唔驚蓮蓬